‎[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (22)

繼續

又一個on9

屌咪幫佢打啦

脫髮嘅問題

樓主po霸

又曬一次

森美似sell嘢多

留名

‎[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (22)

繼續

哂時間

???????? 做乜野

佢自己on99咋

做乜撚

完成唔知發生緊咩事

？？？？

條仔on99

條仔講到好撚淒慘咁 打過去條女完全唔係果回事

森美愛情尺

下,咁就完左啦
上位禮拜高質好多wo

雖然條仔扣分

係咪打錯電話

屌你老味，又呃打電話曬命

我聽緊乜撚野呀

夾埋玩電話DLLM

耍花槍打電話去玩野

條仔on9 ga

DLLM玩電話都唔好咁玩呀
玩個gay既比我地開心下仲好啦

上個禮拜係咩 唔記得

你係啊希？

黑人問號.jpg

個男仔on9

如果早霸王有 mon post geh:
屌你再係咁低質 cut 撚左呢 part 佢算啦....

交配app

就咁俾森美講愛情經仲好

當我冇講過

條仔是咪自己諗大咗

loop半個鐘榮光仲好

求其打個電話 阿b
講左啲唔知乜既野 嗯 播歌
其實條女係咪以為打電話個個係新歡

條仔冇安全感多啲

聽聲都會聽得出既

有時好刺激

玩家比港女被封盤

所有男朋友都叫啊b

無人咁叫我....

咁我miss左啦 陣間聽返

係咪都阿b分分鐘第三者黎

bb好基本啦

似係
ff條女成日想走

條仔一通電話講到鬼食泥咁
可能第一下條女以為係新歡所以話都鐘意你
但發現係舊愛 就 嗯

好痴線。條女講個呀B
到底係咪果條仔

聽把聲個女仔 有咩野

屌 我記得啦
交友app 表白

：冇廣告嘅

笑死

森美嗌錯名 嗌左阿正

睇黎佢好掛住以前阿正係到

阿正成日比佢屌

邊個唔比佢屌丫
而家阿正就做得幾好 一至五都有自己節目

你知道唔知道有人要道歉

廣告時間咁耐既

你知道唔知道有人要結婚

你知道唔知道有人要道謝

求婚都算 好多係補求

牙聰

屌，道歉

屌你真係道歉

goal

又道歉屌

做生意

請工人啦

分手啦屌

屌

一律建議

分手

垃圾

分手就解決

分啦 仲道歉

分手啦

ending 播 <<分手快樂>>

如果條女有第二個就正啦

10萬蚊…

道歉十個有十一個最後都唔成功

講句sorry當補償左佢？

又係錢問題
對方都唔打算同你一齊行，你做乜都係廢

咪打上嚟阻住哂啦

講極都唔中point

搞夾公仔呀？

還錢比道歉更實際

咁都叫做生意咩？

條女殘廢嫁

14年

男仔好似好橙

男人係應該做呢D嘅咩

屌，做兵，縱壞咗條女，抵撚死啦

港女就係比依啲垃圾港男縱壞哂

如果條女係公主病咪係囉

自己攞嚟有得怨？

森美大哥有追POST
我係生化吉兒呀!!!

食飯都要人碎上，做兵14年做到縱個廢人出嚟

碎上垃圾

Marco: 試下試下

所以有時真係唔怪得港女咁大牌 自己縱出黎

大哥教 reproduction

暖男黎

原來條女真係有病

屌，其實係靠做兵刷存在感 / 安全感咋

老老豆豆我好想睇下條女咩樣....

今次我都想比佢打 聽下條女咩料
個男好慘下

嘩 真係坐隔離枱會笑出黎

一開始冇聽 佢因咩事要道歉?

話忽略左條女

ok thanks

做埋醫護兵呢下真係攞膽......

番公忽略條女

隨時叫FA

條女覺得佢掛住搞生意冷落咗佢 所以嬲咗佢

返工

分分鐘買埋m巾

創業令工作時間大增無法繼續做奴隸服侍娘娘

把聲好man

喂?!

男人婆聲

老牛聲

把聲man到咁

ER咁耐

想打鳩條女

下

暖男都可以有返啲男子氣概㗎

下Steven

屌唔好玩呢d啦

可能唔係條女有問題
有d男人自降身價

老婆

癲

屌 以為有爆野聽

我屌你呀喊

哇

真心 唔似温柔的靚女
港女真係學下台妹啦

喂屌男人老狗.....

屌，咩料呀........

喊乜撚...

哇，喊曬口

條仔係咪男人

好撚hea

仲要cut9埋佢

必殺技

喂屌咪咁啦

眼淚洗唔洗碎1?

佢兩個git一聲笑出黎 笑撚死

屌 條仔可能生意有d問題
有感觸

洗唔洗啊...

喊乜春野

眼淚洗唔洗碎上?

老婆奴

廢柴

屌, 男人黎?

唔使喊嘅其實

條仔個老母係咪生漏左條賓周比佢

首歌又幾啱

森美marco： 喎

應該佢個十皮嘢係蝕晒

咁快cut。。。

嘩

真係好無用既男人....
定係我自己唔夠愛

其實個男咁淋 條女咁man應該幾夾啊

以後你地啲男人唔好話人港女，係你地縱出黎既

想聽條女點回哦，咁快播歌

對唔住我無錢還

做咩唔俾條女答?
係咪佢即場爆粗

使唔使流馬尿呀

想聽條女咩反應

咸完要係個藥包攞眼藥水

咁既經濟環境

呢個男人好無用

大家覺得今個禮拜差d 定上個禮拜差d

笑死我啊
個男人快d死左佢啦

其實做咩唔比個女人講野

喊乜春啊～夫婦嚟？

想知結局lol

其實做乜 cut 得咁快....

男嗰個咁樣樣注定一世地位低微被隻乸食住

佢一喊，我聽到森美：「下」

結局係海南雞飯碎上

佢都冇打算翻身

佢應該本身打緊果時已經喊緊

btw佢好似話佢係第2次打通

呢個星期啦，條友廢成咁

點解男人喊就係弱？ 為左自己最愛既人喊，有咩問題？

老婆!!!!!!!!!!!!!!!

大哥好狗😂

森美笑鳩條仔

屌你老尾仆街森美笑鳩人

咩事會咁早cut

森美bin佢c

比森美恥笑

爭自摑
爭少少

大哥抽水

內容要碎上

好笑哦，未聽過咁廢既男人

屌 森美似笑鳩佢多過讚佢

比其他道歉撚截咗糊

大哥有mon po

大哥～

大哥！

真 我撐你
只係佢人生應該幾慘

可能條女講屌喊乜撚

老婆

斟杯茶黎飲下

老婆 [播歌] 我蝕撚曬果十萬呀

今晚返去跪玻璃

大哥!!!!倒杯茶我飲下....

可能係禁 panel 條友懶醒反應太快....

得森美同Marco兩個都幾好聽

其實十萬真係唔多.....
創業黎講

笑到我

笑到痴線...

我鍾意兩個男人做多d

男人一感觸
應該為錢 為事業
結左婚既話

十萬蚊拜拜👋

上星期差D 今次個男人廢得好好笑

好似依幾個禮拜d 觀眾打上黎講中文名,
但打比對方之後,
對方通常都係講英文名/專屬既名（例如阿b)咁
搞到成日以為係咪比人綠左/第2個黎

有冇人覺得marco同大哥好聽過小儀
有火花好多 又好笑

btw 條友真係好廢

算啦

出去食野要 幫手碎
飲檸茶要幫手吉
好聽D 就話愛女人

老婆十萬 自己三十萬

每個人為愛付出嘅程度有差別 而呢個Steven俾平常人做多的太多 個感覺似做奴隸
當然佢地開心就得 唔雖要理其他人

佢係愛「自己對條女嗰份沉淪」姐嘛，都唔係愛條女

其實係 如果連十萬都要借先創到業 不如唔好搞好過

Marco一時時
岩題目咪有得笑
好似今日咁

大膠次次都好精闢

佢有時會jer住聽眾黎質問

喊冇問題
係佢做啲野廢同心態問題
咁既性格點做生意

係… 有時Marco唔聽人講太固執

爭啲以為自己打咗上去
唯一唔同嘅係我救唔到
希望Stephen仔得啦

Marco一時時
唔消極放負 就ok

Marco起碼識駁下嘴有d火花
小儀真係全程做下把

上次jer 人地係做咩工
痴線

就係佢太固執比大哥屌先好笑

所以大哥唔係到就出曬事 因為小儀都係咁

agree

有無手足有重播link

上HKFM 啦 告一日到就會upload

係
所以個女人 係邊個 都一樣
個結果 都係一樣
病態

最尾即係氹唔氹得返

小儀已經放棄左駁早兩年仲會有啲：而家唔識未答你囉

邊度有重溫
本身見到話道歉冇乜興趣
但見到上面有巴打話喊曬口即刻想聽番

夜晚有更新

點解上面巴打話森美有mon po嘅

想問下今集最尾個首歌係咩歌
聽落似JJ

我都覺得係

我記錯左唔知邊日聽到早霸王有首JJ 既歌
自膠

上個禮拜五嘅 知唔知道
如果冇記錯

搵到 係Love UU

今集條友廢到咁嘅，一對個女講野即刻爆喊，仲要畀人喺大氣電波loop 幾日，做男人做到隻狗咁樣

今次呢個係咪男人來

答案之歌呢個男人真係找死
婆媳冒險都夠膽死

仲要生4個

唔知仲會唔會繼續追仔

想問下如果有時答案之歌傾耐左係咪會skip 左識貨之人
好似今日咁會唔會搞到你知道唔道有人掛住你唔夠時間

實係老母叫追仔啦

真係搬入去就會日日叫你地追

你知道唔知道有人想道歉

原來而家冇左搭半新聞

你知道唔知道有人想求婚

咩時勢仲求婚

求姐都話宜家即刻結呀

呢條碎上男應該會成為經典

結咗都可以再求架嘛

得返咁少時間夠咪夠架

又係喎屌你大腸

老婆...對唔住啊

聽返上禮拜嗰個都係覺得好廢

屌，賤男道歉，玩撚完

收錢

又道歉

對唔住

屌你，又道歉

離婚啦仆街

離婚啦

抵啦, 俾人發現

條女屌鳩佢please

仆街啦你，垃圾

渣男道歉

偷食唔使道歉啦屌

連續兩個禮拜同老婆道歉
有冇咁撚痴線

又對唔住
行柒開啦
表白節目呀

抵死

屌 ....收佢線啦森美 ..

扺死 個老婆好醒 唔係自己走

唔好俾人發現呀嗎

俾帽人

賤男人嚟，收線啦

條女屌鳩佢pls

食過野 離婚啦

偷食仲打上電台比全世界知

有拖過手 食過飯 其實無試過一齊

食野定扑野呀

拖手點忍呀仆街

拖埋手食過野添
抵比人趕出門口

屌，逢場作興......拖手only

可能問多幾句 只係扑左 不過無一齊

屌,好悶,原來近期個交友apps 個陸永feel 已經係最高質

係咪森美都食過啦

食過嘢…

唔夠膽講姐

搵鬼信咩, 一定有做過啦
想聽佢老婆鬧爆佢

話無扑真係無人信 偷食仲拖手咁純情

On9
拍門入去拎口罩同game

仲話比全世界聽佢比帽人戴添

全世界都知自己比老公粒綠帽

呢條友所有野都係弱智

垃圾呢啲男人唔要都罷

呢期game真係好撚重要

打機最緊要

兩個禮拜一撚樣聲 係咪兩兄弟

攞返 D game碟先係致命

傻鳩嚟

有機打有口罩=有女屌

又浪費一集 air time quota...
搞到呢個環節越黎越低質

由上星期2打機打到今日

動物森友會

我都覺 一陣又喊

千幾蚊咁貴

好撚情深呀

屌，你話攞返 D午餐肉就話姐

Ring fit呀

低左好多個月

又真係一樣,笑死

個老婆應該要同個垃圾離婚

個男人真係垃圾，情深就唔會偷食啦

feel到準備又喊

又係呢d死狗聲

牛餐肉落樓下大手入貨啦

情深定嘔心呀

呢兩個星期啲男人咁易喊嘅

因為條新女無罩同想玩隻 game ...

愛你三十年結婚宣誓嗰陣都咁講架啦
有一次就有第二次

我真係當場咁既樣

千祈唔好原諒

唔使架啦
阿欣加油

老婆好波

個老婆好慘

唔係話唔打咩

打到悶鳩痕先記得老婆

一次不忠，百次不容

抵啦

森美仲想叫人聽
把聲好慘

好柔情feel, 點解唔屌柒佢

未完

你上次幾耐先完呀

支持個女仔

「我好憎佢」ver2

抵9死

屌有意思咩

點捱到尾7分鐘

緊係一世啦

老婆加油,撐你

呢個老婆好波

女人呢啲實記一世

一齊返都好難好似之前咁

喊未

之後成世都要提心吊膽條佬係咪又黎

聽到打冷震

錯就咪鬼做 做咗就預咗今時今日個果嫁啦

垃圾黎，借電台過橋

老婆咪撚原諒佢啦

一次忠

阿欣加油
撐你

咁就一世

邊有人偷食預俾人發現架

個女仔好斯文好有禮貌, 聽得出佢好心痛
希望佢日後搵到個更好嘅男仔

播哂成首歌

轉個頭又同條新女 whatsapp..

首歌以為森美小儀唱

上星期都叫一開口就喊
今次呢個扮下死狗就算 對呢條賤精好失望

拎口罩同GAME個時佢口氣一定好差
宜家先黎扮野

屌，承諾戒打機先啦仆街，邊有人係咁嘅情景發爛攞返D game架

個笑聲好正

森美佢地都hea咗佢算

成日提心吊膽 自己先辛苦

隻game岩岩入坑就冇得打勢係假

未聽過首歌

以為小儀笑

我頭先以為係森美小儀佢地笑

以為播播下歌小儀係到笑

我有一秒以為小儀笑佢

屌，條友睇 D game仲緊要，都 on9嘅

有冇人知咩歌，幾正

下個禮拜搵返條新女啦
我老婆唔理我啦,可以上我度啦

聽到都覺得嬲
心諗

way back in to love

Thanks

a way back into love

唉
好心就用長啲時間氹老婆
就咁送花同信就會令老婆願意同你傾

果條女冇話會放棄而家個老公同佢一齊喎
2個都冇左lu~~

緊係以為平時食住個老婆,可以點做都得
今次返唔到轉頭架啦

連續2個星期都廢柴黎
仲有咩好聽

答案之歌都係 死未

今日答案之歌把聲甜到

30歲都正

求歌名

求婚都仲玩交友app

即係雞蟲啦

追唔返嫁啦

個節目變咗你知唔知道有賤人掛住你

條友同巴打個名一樣

又係垃圾賤男
仲要嬲返個女朋友
Dklm

你知道唔知道有人出曬軌

又咸濕又大男人

有冇人知開頭首歌係咩

上面有講

受難節仲要聽賤男電話真係受難

兜巴車埋去

把聲幾甜
好慘

女仔把聲咁輕鬆

仲肯聽都有

條女

個女仔有d開心 同心軟

hello
hi
你有你既生活
我有我既忙碌
係街遇見
大家會點下頭

我屌條仔做錯仲咁撚hea

唔好心軟呀

今集好笑

又未寫定稿

哦

呢條女值得更好，唉

仲要講過好多次

真係聽唔出佢有咩誠意

錯左比你發現左

咁都仲有機

係我就屌鳩走條仔

err errrrr sir

男人都係賤

隔咗年幾兩年
咩feel都淡晒啦

個女仔都無咩點講

粉腸的擁抱

想識呢個今日答案之歌個阿曦

報完天氣無啦啦講句 最後YY私人提提你 有太陽叫天晴 有錢叫李嘉誠
想問下係咩意思

星期五係咪可以留定名

條女做咗condom

到底佢expect個答案係咩

要留定名啦,應該好過上個禮拜,同上上個禮拜啦

有得強制轉介架咩

今日呢個幾爆喎

痴撚線，條女係咁想爆佢妹夫大獲

哩個呀wing係之前打過嚟兩次，一次問老公偷食，一次問點撩老公扑嘢嗰個

牙朗把聲好gay

咁小事都打上黎

啊朗今年中幾?

動漫毒撚

唔講都唔記得

睇d 野好細過把聲師奶師奶過YY
又韓劇又毒漫

中一

初中雞未變聲

憤怒的媽媽

呢排yy報完天氣成日9up

你知道唔知道有人要多謝

我估今日老公打上黎多謝老婆

搵唔返前幾日答案之歌個個定佢唔得閒？
小儀叫人打電話既

我買道歉

條女邊敢問呀

lmlm

我愛macro嗰個？

好想要表白電話啊.............
唔要道歉唔要多謝啊

唔記得星期二定星期三
有個女仔係答案之歌問同個男仔已經分左手,一唔一齊返
但仲同個個男仔出街個仲有d 情侶既行為,
即係當人打發時間之類既野,唔記得左detail

依家呢首咩歌

同問

掟煲唔掟蓋
條仔話唔夾唔想再一齊又有情侶行為
姑媽叫佢星期五打黎問下條仔

條SP女呢

Ben哥仔

求婚

大哥係咪有MON POST...

推

求婚都好過道歉既

屌，求婚......

居然係求婚，爆冷

幫推
首歌幾好聽

屌你老母

求婚都幾好啊

仲悶喎
道歉都有啲花生食下

散場的擁抱

大學去旅行, 識左2.5年
好後生咋wo

做撚左成個禮拜野而家要我聽人求婚

小儀定YY 唔記得左
叫佢下個禮拜五再打電話黎

想聽下依個多d

求婚點解要打電話嚟求........
冇啲誠意

咪係
求得婚都十拿九穩啦

行山我睇 viutv 好過啦屌

乘虛而入就乘虛而入啦
死厹

工都未開始搵就結婚

經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷同埋經歷左好多唔同既經歷

咁撚小事自己私底下求啦又唔係咩好深刻

好毒撚

有幾特別 唔嬲都好講

屌條友第一次拍拖嫁?

咁就諗住結婚？應該好快會後悔

讀得書多係唔同 D

笑撚死

一齊經驗

我諗係大哥啲功課黎無佢地批准佢敢咩

我都經歷左好多野

吓吓吓吓吓

KELLY呢D女應該幾好砌
床上功夫應該唔錯

我都黑人問號緊 應該25歲都未有 當22歲畢業2.5年 咁就話結婚

可能屋企有錢呢

聽聲都知

幾sweet吖佢地

全港聽眾一齊經歷佢哋嘅經歷

28 9就後悔啦

唔係讀master咩
咁應該再大個啲

好悶

個女仔笑得好開心

諗起都扯壓住你係張床度自己坐上黎係咁UN
仲要UNUN下烏個身落黎要你同佢咀...

個女仔係幾Sweet

我都陪佢地經歷左好多經歷既經歷呀

唔好咁癡線啦大佬

希望佢地長久到啦

恭喜灑

呢個男仔係近排 講得最好果個

sweet撚到！好正

兩個都好似有聽早霸王
會唔會係依到講嫁比佢,但仲未嫁住

成功

好甜

聽個女仔把笑聲都值回票價嘅, 今日算係咁

經歷左好多既經歷
你既經歷令我經歷左個好差既星期五

cu undergrad識到一齊然後讀hku master嘛 應該差唔多喎

好呀

似bachelor一齊咗 咁可能屋企有錢 即刻讀埋master

今個星期幾開心
白頭到老

master 1年KO啦, 最多25

個女仔甜到成件事昇華左聽個男仔講悶到飛起

又一個星期下禮拜見啦咁多位

通常即刻讀埋master好多就算唔係有錢都小康之家黎架喇

屌森美 其實佢人生中既經歷左好多經歷其實都係無乜經歷

這些機會…

大哥，冇咩經歷

我要聽前幾日答案之歌個女仔

聽佢人生經歷當中其實冇咩經歷

25結婚其實好正常
係宜加啲人好多要儲好耐錢先結到婚
諗起都慘

聽埋女仔既反應
感覺兩個 都係 簡簡單單既人
祝福佢地都keep到呢份簡單繼續幸福落去

唉屌

我聽完都覺得好似問緊人一唔一齊咁嘅
可能係條仔驚尷尬 講得唔好掛

有d係 兩個無 一齊變有
唔係一黎就咩都有嫁嗎

其實想問好耐
點解唔直接開個早霸王既討論POST

尷尬好正常既 口才本身唔係咁好既話仲要上電台求婚其實一定勁緊張

因為好似淨係星期五先多人講野

其實都係 依家啲人一講結婚就會多咗好多計算喺入面

但係明明平時先最好笑....

平時一至四無咁多人討論

聽佢把聲覺得佢應該幾開朗

我愛Marco 5分！

這些機會 ..

而家答案之歌有時仲好笑
Btw好似有個903討論區

呀wing
前後上咗3次答案之歌，3次都笑到傻

琴日miss左，今朝聽promo覺得幾正

之前係邊兩次，聽返先

第一次懷疑老公外遇，大哥教佢點同老公講嘢：我好鐘意你同我＿＿

第二次話親密行為，老公成日話攰，最尾走嗰陣要求大哥請小儀同謝茜嘉上公子會

但係邊兩日我唔記得日子了

求婚咪撚污染答案之歌OK?

你知道唔知道有人要道歉
今個禮拜我都係買道歉

大哥都叫求婚個d 唔好打黎

我買多謝

多謝老婆

經歷咗好多唔同嘅經歷

屌你老母又道歉

綠帽

嘩今個禮拜爆喎
帶綠帽....

今次係叫咩

賤婦

老婆有第三者就搵第二個啦

老婆有第三者 所以我要道歉

阿強由頭綠到腳

又出軌但今次係女方

中

你知道唔知道有人戴綠帽

廢柴男人
俾老婆送綠帽仲要囈返人

你知道唔知道
有人戴綠帽唔肯除

我帶綠帽我道歉

綠帽都要求人返嚟

帶綠帽唔叫道歉所以唔中

廢柴強

個老婆都幾仆街 有兩個仔女 老公掛住搵錢都好正常姐
養兩件你估真係好易

佢似係覺得自己錯喎

有兩個細佬又係麻煩啲嘅

森美應該r晒頭 又唔可以直接屌你on9

我估個女人係支那婆

係我衰佢先俾帽我帶既

冇嘢啊, 老婆派帽畀自己重要同佢道歉?

老婆唔好唔要我

因為要連續湊3星期仔頂唔撚順了

聽佢講野都覺得膠
一味攬哂D野上身
乜尻野佢出軌自己都有問題
乜尻野無時間陪佢
大佬呀香港地個個都要返工嫁啦
有邊個唔忙嫁
可以咁樣幫對方搵借口係咪ON9

森美已經好努力

男人老狗咁撚廢....

攬晒上身做咩
你有時間陪佢到時就會嫌你冇錢啦

個個都好廢 啲女仲man過條仔 香港啲男人俾人影衰曬

屌，學大哥話齋佢老婆呢啲明顯愛自己多過愛家人
呢條友真係好廢

你得既點解

哇 呢個真係 咁既價值觀仲生仔

咁都冇計架 細路好無辜 唔通幾歲就冇咗媽媽咩
寧願等細路大咗先啦

佢唔係諗住一直認低威搏到個女人同情佢返轉頭啊？

超真心咁問 咁撚戇鳩既你

條友廢到咁嘅

咁又何必呢 人地都做到咁狠絕

日頭送個老婆出去俾契家佬屌
夜晚再返嚟瞓

個女人就咁聽都覺得好有問題

癡心長情劍咩屌 癡撚線

都擺明唔想同你一齊啦求返黎做咩

係咪娶大陸女人?

老公, 我出去俾人屌喇, 拜拝
好呀, 小心啲唔好大肚喎

個男人究竟點忍 痴線

如果係真係抵死

屌 屌個男人把撚
個西女人PK到屌你老母

真係痴撚線

打過去 老婆同人扑緊野

岩 閪女人

我都估係支那婆

佢個case隨時大肚返黎都幫手湊埋啦

開個中國女人vs香港女人盤

代入情景
男係藍領
女係大陸雞

屌fit哂

應該一開聲就知

好似睇緊NTR劇情咁

香港地嘅女人真係越嚟越少忠誠嘅

垃圾港男, 大陸臭雞, 好撚match。

個女人好明顯有問題啦 但係比你係個男人有得點
個男人自己冇乜所謂呀 對仔女先慘
童年成長變咗單親都幾大影響 男人又大壓力搵錢又要照顧仔女

開盤有無口音

ALL IN有

咪後屌醒佢啦森美

而家有撚咩 結婚都唔代表d咩

男男女女都係啦

返到屋企，老公快d 奶返乾淨個西去呀

跟

如果個男人係為左小朋友我都明，但個男嘅竟然話係因為好愛佢....人地都唔撚愛你啦屌

真係

寧願早D分開
早D同D仔女解釋爸爸同媽媽之間有D問題所以要分開住
但我地依然係你媽媽同爸爸

賤女人cmon

+1

不如比錢請返佢老婆返黎當保姆算啦

交比你呀小儀

呢個時間老婆會唔會比人屌緊嫁

好老尷其實打到去點知點講

把聲又唔似大陸婆

jenny

我老公(有兩個)

冇口音 molamola

好似無口音

LOCAL

香港人

無口音

臭西Jenny

臭西

好似輸晒

以為佢開口會講姦夫名

邊個老公

幾歲點解釋 十幾歲就容易接受姐

5050 咁都俾你估中

老公s

臭雞

港女

唉.. 心嗡 閪女人

啊係我老公啊？(好失望咁)

我知你好辛苦(俾人屌)㗎喇

屌你老味個男人廢撚到狗咁

兩個都係叫老公 無死

播許志安

屌你閪女人，講笑

嗌老公實無錯

西女人西到

肯定聽日又出去俾人屌嫁啦

把閪聲

會～～～

個女人食晒兩家茶禮咁 屌佢老母 做臭雞就咁好運

唉 真係唔識講

死港女咪撚害人啦

好仆街

Cls 條女

小儀比晒提示啦

如果照以前咁講就會估奸夫

閪女人

個"會"字想即刻車巴佢

會(屌)...

會~~
好唔願意喎

食屎啦 變左係個男人錯咁 痴鳩線

呢個老婆hea到呢，感覺都係就來走

許志安

痴撚線 而家邊個錯 調撚轉咗咁

BB

個「會!」好hea

會 佢愛我唔代表我要愛佢
繼續派帽

可能一邊俾人屌緊一邊覆call

咩歌

許志安 ?

安心

其實d歌係邊個負責揀

好悔氣咁講係咪我老公啊～
又好侮氣咁話會～

痴撚線 把聲閪撚到
出軌嗰個有資格原諒人？

其實都有引導佢啦講到話以前唔夠愛

係咪特撚登

唉....
個"會"
無啦..... 唔好浪費時間

識播 加人工啦

diu

有一就會有二 呢啲女人

播 許志安, 屌你老未

可以係個主角點唱架

條臭閪本身一定係估出面個男人

賤女人 仲唔覺自己錯咁

首歌揀得幾好

This is Hong Kong

賤到 播首咁嘅歌贈慶

仲要第一句係話 喂原來你把聲都幾好聽喎

臭閪Jenny

呢啲女人本性係咁 根撚本唔會改

屌佢老母 出軌仲好似自己無錯咁

綠帽到咁都忍倒

救命隻歌要播幾耐

戴帽仲要道歉.......咩玩法

以為係我朋友

播男人最痛吧啦

會～～不過都會比機會其他人繼續愛我

冇聽之前添 條友戴帽？

重有幾分鐘節目，大哥要埋尾

特登入嚟恥笑許志安

咁佢有潛力喎

唔係有小朋友 一定唔會求佢
點忍到 一齊住
然後會去廁所同第二個傾電話

聽到好撚嬲

唔知下星期會點剪一諗到個女人個”會”就覺得好笑

好似係聽眾自己點

求到佢返嚟又點
畀仔女跟著呢啲老母有咩好處

綠到主動打上台公開
個男人好撚慘

唉 閪女人 我收返我笑鳩個男人果幾句
雖然唔知你兩個發生過D咩事 定個男人曾經對個女人好差
但係 出軌都係唔值得原諒 瞓瞓下教匿埋同個契家佬講電話 你當你身邊果個係乜撚野

女人欺皮笑臉把聲就燥

條友咁癲？

閪女人記住你有仔女
仲做肉便器 閪女人Jenny

屌，諗到呢個情境真係好撚心嗡

咪撚就係 係度講笑 肯定本身都係嘻嘻哈哈無撚閪腦果D臭閪港女

應該播不想獨自快樂

成件事好AV

真係帶埋條佬返屋企扑野都仲得

寧願各有各玩啦呢啲

是

每日出去比人屌完 成個西都係精先返屋企訓 點忍啊
如果小朋友係個咁嘅環境下長大咪又係害左佢
不如早死早超生

好痴線 顛倒是非
出軌個個語氣差撚到 好似欠撚左佢咁

咁啲細路點算？其實最慘反而係啲小朋友 大個咗都唔知點面對佢老母

佢都無點提到佢D仔女 真係因為好愛佢老婆

啲仔女好慘

有無人識呢個女人同姦夫？

唔係個個都睇得咁開
又要養家 點岀去再挽
唔洗抖咩

咁講真為左小朋友夾硬痴埋一齊又係另一個悲劇故事

屌
我50分先聽
以為個男人出軌

所以有小朋友更加唔可以一齊返啦
咁既老母點身教呀

挽你老母

挽你老母

佢個老婆勾佬仲要咁嘅態度
仲睇得唔夠開?

真係想知條女係咪靚到綠帽都唔怕帶

但佢講到好愛個女人先想一齊 係好複雜

要暪就暪一世
不過條女一定唔會收手
暪得今次下次都知

佢有仔女都有時間出去勾佬嘅？

綠帽巴入左黎負皮?

如果你有玩過交友apps的話 就會知道有好多人妻係上面搵食

聽到條女把聲同語氣完全登男主角慘
一聽就覺得條女hea9男主角
但繼續照出去比人中出
香港男人好L慘

有人逐個留言負皮

真？

係呢個男人啫
都替佢可憐

please share

有仔女呢d情況太複雜
無既話 都可以笑個男人

即管負皮啦
條女叫你舐廁板都會舐架啦

唔知點解覺得香港好多夫妻都係咁
為左仔女有一個完整家庭格硬一齊

其實小朋友好細個就會feel到父母之間有冇愛

一個眼神
一個語氣
唉

我老豆老母

會唔會覺得分開左大家仲舒服啲

阿強應該係小男人
平時比臭閪jenny食住
條臭閪就等老公養
閪痕就出去比男人屌
阿強比人帽咗都唔敢出聲

個女人應該唔止2個老公

傳統觀念
無辦法 你問如果我咁不幸 我都可能係咁諗

阿強自己帶住個小朋友好過
呢啲仆街女人唔好要 個閪一定好撚黑

btw嗰兩個細路係咪ar強㗎
會唔會一路幫人養緊便宜仔?

如果咁不幸既話
唔好打上電台公開先
全世界都知仲不幸

可以試下多人運動

咁緊係啦

我諗我底線都係連登求屌醒

好mean好仆街

調撚返轉
而家全世界都知個閪婆搞3搞4爛臭閪
下半世有排捱
反而條佬有光環

Jenny啲男友人會ready

有邊個知臭閪Jenny真人係邊個…

我反而覺得條女係覺得自己有其他人要會感到光榮

我有冇聽錯?
個第三者帶番埋屋企點同阿強一齊??

完全唔覺得自己有問題
咁嘅樣呢個家庭只會愈來愈女尊男卑
總有一日會爆煲

討論左咁耐 如果阿強係黑警 Jenny 係警嫂呢 成件事會唔會變得好合理

香港依家都好多依啲PK

上星期嗰個聽一次嬲一次

投訴老公
弱智咪打上嚟啦

吐佢老母咩

你知道唔知道有人投訴你
On9

吐你老母糟 蝗語返大劣啦屌你

咁都比佢接入黎?

吐槽老公就咪撚打上嚟啦

吐你老母個糟咩，又冇野聽

大嬸feel

唔想聽呢啲19嘢呀

紅假留係屋企太得閒打上電台9up

點解唔答案之歌打去

屌你死港女又嘥air time，吐你老母糟咩死返大陸啦
聽把聲都覺得老

唔知條女想點

近排冇人要表白咩

好地地打黎講慶祝結婚周年唔得?
係要講埋晒情人節無慶祝無禮物

結左10年婚應該係大媽唔係港女

唉好撚on9
你打去瘋show啦阿姐

想陰個老公老公一早知應該

喊乜撚

個男人一早draft好晒份speech咁

數學題：結婚10年，拍拖18年 咁佢哋今年幾多歲

變咗老公示愛

應該計埋結婚十年

結左婚都會繼續計拍拖記念日既

都唔知兩個係咪夾埋

講得幾好 好smooth 唔緊張

佢係咪結婚都計左入拍拖
中學開始拍 應該都係40幾姐

一定係啦 但好心結咗婚咁耐咁咪曬air time時間啦

覺得今日幾好呀 男幾識講野
好多男女聽完對方告白 只係 「好呀」

傻啦 讀稿咁讀wo
真係完全唔知會打上去咩

推定先

你知唔知道有人要求婚 / 道歉 / 婚咗再求婚 / 一齊咗再表白

All in 道歉

屌你講晒

好彩上星期放假冇聽

X 2

你知道唔知道有人多謝你

x3

你知道唔知道
有人要多謝....
今個星期我買多謝

錯

大膠你唔好賭博住了

有鄉音嘅
支那妹???

你知道唔知道有人想復合

節目改名啦不如

好似有D口音唔正咁

今日算咩

燈到 但就係冇表白

你千祈唔好同個男仔講野
有無古老到咁

傾計會有BB架

啱啱聽，今日係女仔同男友講對唔住？

佢條仔可能係小學雞呢
我唔準你同佢講嘢

想氹返條仔

而家淫賤派對係山上面開既

我有講野 然後佢嬲左我

佢兩個係襯嘅。

唔講野直接砌

條仔係咪清朝人專制到咁

你搵你條仔一齊行算啦

覺得兩個都膠膠哋
膠得嚟又有啲老土

潮文feel

會唔會條女都係水性少少，條仔又小氣少少

原來係老師?
係咪譚道德d friend

條女好多廢話

人地男朋友係咪負皮我....

屌，見面講到約時間見工咁

唔怪得咁保守

陪做野

聽條女講嘢好辛苦 啲口音好勁 點教書

係佢都唔覺自己有問題

我都想講 把聲又唔好聽

屌飛得岩
條女煩過閪

講咁多野，原來都係心諗

講完未.........唔想再聽條女講野

好難聽把聲 好似狂走音咁... 重要好多廢話好煩膠

好似小學雞拍拖
兩個極想知幾多歲

支那聲

遲報到都唔撚得

兩個極品

語速快 講英文仲想死 啲用字又難聽

佢哋都係唔適合拍拖 兩個都生蕃咁

究竟幾多歲

唔好再講啦...聽到我都覺得煩...

死港女咩 下下都要陪

把聲好似唔後生

咁撚小事 條仔都極品

佢地都係唔好分手好啲啦
唔好俾佢地走出嚟害人

會唔會講得太detail 連去沖涼都講埋

兩個認真jj

呢句真
條佬是咪d 八股老獨撚嚟

中國女人嚟

條女都好有問題

根本兩個唔應該一齊

我講緊條仔

佔有慾強呀人地

我覺得佢兩個好應該一齊 唔好出嚟害人

sorry 柒咗
不但又真係似

下星期可唔可以有返個正常人打上嚟.......
悶到痴線

應該嚇撚死佢

一齊好 唔撚好一齊

即CUT

但佢講嘢好似師奶
好瑣碎都講
把聲我覺得又有啲年紀

cut 線

Cut線

即刻cut

cut線咁串

丫哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

cut線

條仔把聲好女人…

詐騙電話

嚇撚死

笑撚死我

認真到癡線

條仔聽把聲都幾kick

以為詐騙定點

打多次啦

唔係下話翻唔到兜? 放兩個痴線男女出POOL害其他人。

我覺得未聽清楚就收線

打左啦 唔聽呀

痴線 晨早流流玩電話

應該性格都似女人

梗係要一齊啦
放出嚟害人咩

我都覺

好撚煩呀條仔

仲話教書，咁撚柒鳩冇禮貌，話 CUT就 CUT

嘩屌條仔痴撚線
極品黎喎

Cut大哥線咁串

兩條友都膠膠地

最衰都係marco say hi

條友應該唔睇電視唔聽收音機唔睇娛樂版
分分鐘連森美係乜水都唔知

森美都唔想聽佢地廢up
比佢就咁講算

點解咁多人話佢地癡線
我覺得佢地認真到癲 或者 over左姐

根本條仔都唔鍾意佢 求其搵個藉口分手

仲要安慰佢 好好笑

屌唔好放生

希望佢哋千奇唔好分 唔好害其他人

呢 d好大機會家暴

搞乜春呢2條友

比你講又唔講。。。想點

一個cut線
一個唔肯講

根本可能發生過好多事唔夾

CoffeeShop只係冰山一角

條女都放棄了

兩個都女人黎
乜都收收埋埋

大哥救火

無啦啦就俾人死刑話你唔適合過世

岩

應該第二個電話號碼再試

點解可以反壓住條女咁勁

今日又係剪死人 下星期promo一定有cut線

把聲好支那

係咪比人呃錢呀條女

每兩個鐘暴露一次？

我覺得條女唔識拍拖拍拖拍到好公式

振夫綱
完全壓住條女

信息呢個字好銀耳 大陸聲

認真過頭咪痴線囉

好認真

万刀甲

得罪講句，我係條仔聽到呢段講我都想分手

應該兩個都唔識

完全同意

屌你，定時報到，保安巡邏咩

講到咁detail

支那女? 但似係好女仔

完全食住條女
連登仔學嘢啦

條女把聲⋯⋯⋯

痴線 咁多嘢講

好心條女就唔好發脾氣啦

爆大獲

越聽越煩條女 cls
屌

抖S到呢

條女應該係支那人/新腥趕人
講野有鄉音